淨計早餐 大快活定大家樂？

大快活

大家樂奶茶屌打大快活

大快活
個炒滑蛋

咁柒難飲都屌打

奶茶黎計 大家樂都幾肯定係連鎖餐廳入面係top 同埋都屌打唔少茶記 其他野食就大快活 完勝

咁就大件事啦
即係其他根本只係俾緊屎水我哋飲

大快樂

大家樂係屎係垃圾
狗也不屌

利申多年前中撚過伏
大家樂根本係乜柒都唔好食

大家樂吉豬完勝

咖啡就屌打

呢樣真既。。大快活個塊紙咁薄

M記珍寶餐

晚市大家樂真係屌打all

大快活炒強冇撚得輸

大快活嗰塊真係又薄又乾又柴

我都覺

你個名 阿活送餐員都話大家樂正d

我果陣差唔多日日都飲杯大快活奶茶

大快活 吉列豬 炒蛋 腿通 多士 $40.5

大快活乜都贏 係輸個通粉好難食

大快活早餐塊雞扒都好食

傻仔先係大快活食吉豬

食炒多士 雪菜米 廿九史

大家樂會員

大家樂
雞扒炒蛋 走汁

大快活
奶茶大家樂
前排日日食大家樂早餐食到想嘔